聽日可否全港罷工！

好嬲呀！

推

要配合不合作運動

好無助

好嬲！

罷條閪咩, 成班廢柴要返工

唔得啦, 狗已變招再搞不合作塞路可能直接拉人

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

連登都已經被浸！